蔣介石本該被推翻！美國官方檔案揭密：寧可支持台獨也不願讓國民黨統治台灣

2017/03/29
【我們為什麼挑選這篇文章】

別再把中華民國接管台灣視為理所當然，解密的美國檔案揭露──二戰後美國本來要拋棄蔣介石，想用別的政治力量取代他，甚至暗中支持孫立人政變，也曾支持台獨運動，但因韓戰爆發讓蔣介石重獲美方支持，蔣則在美援及白色恐怖統治下，鞏固原本應該要被推翻的政權。（責任編輯：蔡沛宇）

難怪幾個「中裔」媒體，會一直攻擊自由時報專做假報導，我第一次在台灣的主流媒體看到這樣否定 ROC 的文，這邊分享一個最精采的美國解密檔案， 以下是把一份很長的檔案濃縮出來的翻譯：

由美國國務卿 Acheson 發送給美國駐台領事館：

很明顯， 唯一保存台澎不陷落於中共的機會，就是除掉中華民國….. 難處包括島上 有 30 萬中國大軍…. 最終我們可能必須武力強制遣返大量中國軍隊與中國難民 (Chinese refugees)，並造成美國政府與人民間的人道衝突…… 非正式試探菲律賓、 澳洲等國的意向…… 聯繫所有與日本作戰過的國家……

中華民國在島上過去四年來令人震驚的暴政紀錄….. 過去 4 年來本（美國）政府允許中華民國統治福爾摩沙的結果，導致福爾摩沙人受難……

用多國聯軍來執行武力進攻台澎的軍事任務…… 並立刻發 起讓台灣人民族自決的公投，包括

(a) 獨立建國 (b) 聯合國託管 (c) 給中國大陸無論 任何政權統治……

會議結束後必須立刻用空中和海上巡邏來阻止大陸對島上的入侵 …… 拉攏孫立人將軍可以在島上得到現成的軍隊…….. 蔣大元帥若同意可以以政治 難民身分留在島上 ….

（檔案來源：[PPS 53] United States Policy Toward Formosa and the Pescadores）

陳定南生前曾舉出國民黨政權如何與建商利益輸送，然後評論「台灣錢就算淹到肚臍，也會被國民黨那群惡賊統統吃到肚子裡」。

這就是國民黨政權的德行：「只會吃而已」，他們已經趁我們被美國解除武裝時偷走了我們的國家，竊走我們的資產，啃噬我們的祖父母輩、父母輩的鮮血，藉此位居我們社會上層，至今還「妄想」階級世襲我們，然後編造大量謊言騙了我們幾十年。

「竊國」的證據 ↓ 請對照其謊言

根據這份 1949 年的「TOP SECRET」解密檔案， 當時國民黨政權已被美國「放死」 ，韓戰尚未爆 發，而美國官員已經在談話中決定好將台灣建設成東亞展示櫥窗，必須是民主、為全民著 想的政府 ，而「原本」對中國的美援將被「挪用」「在台灣」以實現這點。

這解釋了為何 以前國民黨厭惡民主卻又得被迫做做樣子，因為「我們國家的未來」早在 1949 年就被外國 決定好了 ，而他們只是「欺世盜名」的寄生蟲，美援亦非國民黨政權爭取的。

國史館已可線上查詢蔣介石告誡陳誠「台灣是『託管地』」，而國外各大百科全書早已「公告」中華民國為「『在台灣的』流亡政府」，甚至不是「『台灣的』流亡政府」。

還有那 38 年的戒嚴令說是為了戰爭必要，看看所謂的戒嚴時代殺了多少台灣人，這根本不是我們該承受的。

這群外來的流亡中國人「竊走」的黨產在 1990 年代高達近「一兆」台幣這是事實，如今去哪沒人知道。我們無法對國民黨將人脈伸入的地方感到放心，他們和整個外圍裙帶集團都必須立刻退出所有這種團體，並且為自己過往的罪行和「謊言」受審。「竊取（stolen) 自台灣人民的土地和財產必須被歸還 (restore)」

所以台灣俾返中共也並不奇怪

一堆係度吹國民黨

其實國民黨果時唔好得過共產黨好多是真
已經唔講亂咁殺左派作家之類

開國老祖 孫中山廣東大屠殺
反骨食左陳炯明(之後玩輿論機器屈人地是反骨果個) 被共狗黨吹的 好人極有限
雜狗仲攞埋來做咩紅色血統的繼承者
(事實所謂紅色血脈 不過是一班小人)

蔣介石 某程度又係自取滅亡
故意挑動手下軍頭派系鬥爭(係佢角頭 叫互相牽制 結果 軍隊將領 離心離德)
對貪污不作為
某程度 戰術能力 都成疑
美軍其實一直同佢都唔太和

共狗玩陰招係真 一堆共畜間諜
但蔣介石無左江山 真係自己攞來

美國支持孫立人 是正常
打日本仔至少同盟國軍隊 講到野 溝通到
證明到自己有能力 信呢個軍事將領可以建立到軍事強人政府 牽制中共
另一例子是越戰全蚪煥

孫中山趕走主張聯省自治陳炯明
組織革命軍政府
武力震壓廣州商團事件
最pk係聯俄容共 合組黃埔軍校
讓共產黨在中國建立武裝基地
(當時中國無人肯跟俄共合作 大炮自薦)
引入俄共一黨專政獨裁制度及管治方式)

真正既中華民國, 是五色旗果個

青天白日滿地紅旗, 是孫中山和蔣介石 搞出來既獨裁國家, 霸左中華民國呢個名

巴打係咪想講吳廷琰